大埔警署高層擬似包庇罪犯

#大埔警署高層擬似放走罪犯

[定慧寺事件] 報警完全解決不了問題，背後有什麼原因？朝中有人好辦事，你懂的！

無睇條片，但直覺說比我知，阿叔果支係一支事後煙

屌，打錯字